向ICAC舉報阿布泰國生活百貨涉嫌違反《防止賄賂條例》

「轉貼」向ICAC舉報阿布泰國生活百貨涉嫌違反《防止賄賂條例》

在2020年1月，Facebook「AbouThai 阿布泰國生活百貨」的專頁上有多個帖文，指出會優先售賣口罩予指定公務員，包括邊境管制站的紀律部隊人員，以及醫管局的前線醫務人員及工作人員，並要求買家出示委任證。

本人懷疑有關舉動涉嫌干犯本港防貪條例。本人翻查香港法例及 與公職人員往來的誠信防貪指南，當中指出《防止賄賂條例》第3條並沒有規定所索取或接受的利益是必須有貪污意圖，用意是防止政府人員因接受利益而被「利誘」或「籠絡」，以致日後誤墮貪污陷阱。

有關專頁給予相關部門人員獲優先購買口罩的權利，政府人員因公職關係，而獲提供予其本人的利益，均被視為向政府提供的利益。

有關專頁需要在海外購買不同種類的貨品，當貨物輸入本港時，需要由海關人員檢驗。專頁向海關人員提供利益，令人非常質疑海關會否在過關檢驗的事宜上給予優待。

根據與公職人員往來的誠信防貪指南第2.1節，「大部分賄賂個案涉及「投挑報李」形式的利益交換，即行賄者向公職人員提供利益要求後者在與其公職有關的特定事宜上給予優待。不過，有些貪污個案則涉及給予「一般甜頭」，即行賄者考慮到公職人員的公職身分而平日向他提供一些利益（「好處」／「甜頭」），此時並未要求該公職人員給予任何優待，只是旨在討好他，期望日後有需要時他會在公事上給予行賄者一些方便。」

公務人員獲「優待」令人高度懷疑其背後目的及利益輸送，本人作為監察公務員的市民，要求公務員事務局正視問題，及早介入，並清楚說明有關做法是否可以接受。

我屌你老母！！！
真心問
除左屌,仲可以做d咩去幫手？

推

CLS

比醫護 ok 完全冇問題
但比入境海關就不了

On撚鳩

咩變態佬黎,要直送武漢或者地獄

佢又無比discount
講利益，狗賊果d福利會咪仲多

癡撚線

推2

香港太多低端支那狗

最近先有少數派用按摩槍賄賂黑警

推3

推4

推5

啲狗收埋咁多嘢又影哂相
又唔見佢投訴？

Dllm 死全家啦 正一仆街 有病唔好搵醫生

冇比discount 淨係比佢地優先買到 都算係利益？
呢啲藍絲廢老幾時先死

嚟人，捉佢返入青山

on9
下下只係識魚蛋論
自己得唔到 要人地都無

抗疫保命
推翻暴政

咪係 收咁撚多禮物

多咗

cls

自由市場
BTW, 香港仲有ICAC架咩?

香港人
自己買唔到口罩其他人就係衰人

人大政協香港友好協進會 捐1000萬慰問警方
2019/7/18 — 16:52

政府強推逃犯條例修訂激發社會矛盾，多次遊行示威最終演變成警民衝突，警方的執法備受質疑，主要由香港政協人大等組成香港友好協進會，今日到警察總部，向警方致送慰問信，並捐款 1000 萬鼓勵和慰問警方。

香港友好協進會由港區全國政協委員發起，主要成員是港區全國政協和全國人大，現時的會長是唐英年，榮譽贊助人是兩名前特首董建華和梁振英，顧問團成員包括梁愛詩、范徐麗泰、譚惠珠等人。

ICAC
好耐無聽過佢地個名

係咪on9
優先比醫護都叫犯法
咁啲公務員工會R商鋪優惠都犯曬法啦

咁之前好多藍絲送一箱箱禮物俾警犬咪.....

你告得入，我即去舉報黑警收受淫賤聯禮物。

黑警呢半年收咁多錢同物資又點計

送左幾多錢俾員佐級協會？

藍屍真on9

應該係想要言論起點

Don’t care

唔好等 做左先

100蚊都唔過，賄賂D咩

驚咩，香港ICAC都名存實亡架啦

平時D親中組織捐野俾警方福利會點計？

你會告唔入

我屌你老母

藍屍做呢啲嘢只顯得自己低質

公開招聘
唔抵得咪自己去考囉

要比錢買都防止賄賂條例?

所以根本唔應該益班廢老同藍屍 佢地根本就係低端人口

起佢底pls

DLLMCH

又唔係唔洗錢，要用市價買，點告得入

Push

咁都告得入嘅話，立即高溫消毒全線藍屍藥房

發起和你排 保護黃店
賣哂就落閘 趕走
邊個藍屍賴死就大喝:
喂你唔係支持反幪面法？用乜撚口罩？

又唔係送
又無直接利益顯示利益輸送
仲有就係老闆以前做海關
佢會唔知？

原價賣，又無話有折

其實咪由佢 跟程序做囉
有咩特別啫
首先明眼人一睇就知係為 public interests, not private
第二係本身個操作透明度高，唔係私相授予
ICAC檢查完之後係宣布無問題，仲正

醫護其實算唔算公務員呀？
的確海關可能有利益衝突
不過其實可以唔派海關嘅
海關係跟貨

但派入境 公眾利益個理據都強

傻豬黎，政府點會理
有人幫佢揾埋口罩

onl9

之前M記俾discount 班狗
仲有叫雞有優惠
你唔講既 ICAC執7左佢啦

咪係，呢啲仲明顯

玩大d, 阿布因為呢條友做法保障自己唔再輸入口罩, 已買入口罩轉送其他地方銷售
咗樣呢條友累街坊會唔會天下圍屌

條友係咪傻架

真金白銀捐錢比警察又點計呀

有冇link，入去屌下佢先

入去陪手足啦

以前我會當睇有痴綫佬，依家香港法治……

其實超市賣野係invitation to treat 佢有權邀請任何人出OFFER買佢既野
咁佢淨係邀請醫護人員出offer買佢既野咁有咩問題
利申:唔識法律既普通人

我以為ICAC執Q咗，藍絲又錢又食又飲，之後黑警唔拉又睇唔到有哂延後利益啦，都未立到case

睇唔到喎

有冇link

On9

唔係講笑
以依家嘅法治
真係有D擔心阿布會執

改一改封信一齊去icac舉報銀行搞公務員按揭

海關要搜查旅客行李，風險同入境唔差得遠

唔撚識嘢仲衝出嚟柒

係咪報先，我哋都舉報優惠警察既藍店

藍絲捐贈畀黑警
黑警放生打人藍絲
明顯不過, 公務員事務局同ICAC有冇調查?

傻鳩
學人玩法律

就算係
上到個法庭都睇個官點判
佢判有罪的話 你都識做啦

dllm

中學su r 優惠

佢而家有延後利益咩？

第日阿布唔賣口罩唔好嘈就得

阿布如果唔賣口罩
可以係facebook到講因為俾人投訴涉及貪污
經查證後雖然無貪污或賄賂行為
但為免再瓜田李下
已經唔會再賣口罩

再搵個人貼返呢條撚屌個facebook出黎
等班人爆佢facebook 日日俾人開年

咁我唯有舉報黑警成日收禮

做得好!

不斷咁表現正苦智障極限

咁on9都會告得入咩

舉lo
到時醫護冇口罩咪唔開工lo

蘇黎世咁包裝有冇涉嫌違反《防止賄賂條例》

香港笑在有icac

人地有優先需要喎
政府提供咁少口罩俾高危人士
商業機構優先提供衛生用品俾佢地都係好合理姐
咁又屌

CLS 好人應該一生平安
DKLM垃圾
老細

咁啲黑警拉晒未？

黑警收果 d 又係咩 ....

佢自high姐，ICAC睬佢都戇鳩

優先等於比利益？
即係平時見到救護車響，要讓路都係？
佢個腦裝屎架？

d口罩係佢私人擁有再出售，佢想送比人賣比邊個定拎黎燒都唔關佢事

舉報左班黑警先
藍絲一車車送入警局

Icac真係受嘅，咁要報埋民賤聯同愛港力啦，免費送物資俾popo，一齊攬炒囉

排唔到喺度發爛渣 on9

醫管局員工
應該under防止賄賂條例列明既公職人員
所以唔係公務員但一樣處理

I
Cant
Arrest
Cops

呢個連渠務署都有用過佢嘅廢部門，有乜用？

On撚9

其實有機會
睇下咩叫利益:
利益 (advantage)指 ——
(a)任何饋贈、貸款、費用、報酬或佣金，其形式為金錢、任何有價證券或任何種類的其他財產或財產權益；
(b)任何職位、受僱工作或合約；
(c)將任何貸款、義務或其他法律責任全部或部分予以支付、免卻、解除或了結；
(d)任何其他服務或優待(款待除外)，包括維護使免受已招致或料將招致的懲罰或資格喪失，或維護使免遭採取紀律、民事或刑事上的行動或程序，不論該行動或程序是否已經提出；
(e)行使或不行使任何權利、權力或職責；及
(f)有條件或無條件提供、承諾給予或答應給予上文(a)、(b)、(c)、(d)及(e)段所指的任何利益，
但不包括《選舉(舞弊及非法行為)條例》(第554章)所指的選舉捐贈，而該項捐贈的詳情是已按照該條例的規定載於選舉申報書內的； (由1991年第33號第2條

最主要可能係(e)行使權力(exercise any right, any power or duty)

假設有提供利益
可能可以睇下cap. 201 section9.1a and b
之後再補充 最主要依加香港司法太on9
對家真係有得打下都唔定

利申唔係讀law但之前有研究過

其實而家只係商家揀客
而班客都係要比錢
應該唔存在所謂利益

唔算

咁教協淨係賣野俾會員又點計？

樓主on撚鳩

香港人

黑警果班呢

訂撚左貨唔撚得呀？

自膠

係唔比你D 低劣垃圾用,吹咩

平時捐前比警犬個d呢

Cls咁都得

華員會之類果 d 優惠又算唔算..

已舉報

on99 一藍就腦殘到傻

ICAC都放緊假LA

冇discount利誘 或 籠絡 d咩?

癲人搶唔到口罩就搞鳩人

咁oakley啲range goggles要有制服隊伍牌先買又點計

根據防止賄賂條例，優先購買根本唔屬於該條例所訂明中任何利益嘅一種，退一步講，咁都入，physical果啲公務員優惠更加應該出事，果啲直頭有discount and 試玩

多鳩餘, 咩叫賄賂咩叫貪污?
從中無得到利益點叫賄賂貪污?
理呢啲on9都多撚餘.

呢個盧盧係低級五毛低到出哂名
好多fb page 都比人屌走
ICAC理先算啦
要理都理撐警送嗰支警嫂按摩槍啦

藍絲到底有幾賤格先會寫出呢段野

呢個仆街group晨早已經leave左，嗰幾隻大陸狗Admin仆街到冇人有

一定告不入，
證據不足夠， 有咩證據證明係公司意願還是個人自願？

無知真係好恐怖
讀書識下字增值下先啦廢老

icac 我屌你老母
藍絲日日去送貨比黑警 買起佢地等佢地唔拉藍絲
你唔做野？

仆街

咁啲公務員借錢利息低啲
又可以告？

賣
即係要俾錢

On9
留貨ja, 都要俾錢ga
唔係送呀

何何況送都唔多錢啦

人一藍 腦便殘

咁我都唔客氣了

不如係香港唔好做好人啦
有口罩賣500蚊一盒就得

前線好多黃呀，叫佢地出聲囉。
咁送物資比警姦果D拉左未呀？送一球比佢D協會果班呢？

咁啲人送禮比黑警呢

on9
btw who?

1.將內容改成之前有人送飯送物資比警察、幫警察揼骨，將詳細資料送去比icac處理
2.送口罩比醫護同海關，將事件定性為全港市民作為集體支持醫護海關，咁就唔存在賄賂繼而令個人/公司得益。越多人送越有效

黑警同樂會只準黑警入呢?

乜撚嘢事

咁果陣大總統要求大灣區樓仲要有埋折扣點計？唔係市價喎

推，一定要告得入
I Can Accept Cash

好人當賊扮

唔係信政府嘅咩屌佢地老母

Errr...我哋...Errr...要拉闊件事黎睇

市場價= 冇利益

咁一齊攬炒 以後唔公開發售

Report post on FaceBook

入得到又點？
點都係唔賣到俾你 吹呀

呢條友on9 仔黎
之前聲稱買咗劉華黃牛幾千蚊飛

聽日民建聯都派

我地又報icac

Fb名人 on 9 仔一名

舉報佢

Dklm

根 據 《 接 受 利 益 ( 行 政 長 官 許 可 ) 公 告 》 ， 公 務 員 已 獲 得 「 一 般 許 可 」 ， 可 以 接 受 親 屬 提 供 的 利 益 。 公 務 員 亦 可 在 某 些 情 況 下 接 受 私 交 友 好 提 供 的 利 益 、 或 由 商 人 和 商 業 機 構 提 供 的 利 益 ， 若 然 非 公 務 員 人 士 亦 可 按 照 同 等 條 件 享 用 該 等 利 益 。 不 過 ， 公 務 員 不 應 欠 下 與 自 己 有 公 務 往 來 的 人 的 人 情 ， 例 如 不 應 接 受 他 們 提 供 的 禮 物 、 折 扣 、 貸 款 、 服 務 或 其 他 恩 惠 。

唔關利益事
如果一樣服務或者優惠淨係俾公務員
公務員唔應該接受
btw呢樣野只係針對公務員本身

商家絕對無犯法
選擇客人本身無犯法

咁散仔協會r返黎嘅所有sponsor/discount
全部都係賄賂

所以話一定要抵制藍絲

係咪弱智

佢地真係痴撚線

打少左優先都係
個樣野如果得公務員可以得到/買到
公務員唔應該接受
簡單d講唔可以用公職職位得到任何優先服務(政府機構例外)

火上加油 歡迎

拉

告唔入
優先售賣唔算係利益輸送
同理：公務員飯堂排隊優先
或者：公務員電話plan
以上都唔算
因為價格不係異常低於市場價值

一買一賣賄條撚？

做好人有春用咩 d仆街都癲的

拉

咪撚浪費人時間

可唔可以唔好用低端呢d支那 term?

又唔係一定買到

著校服減2蚊
算唔算防止賄賂條例

利益唔係有金額上限？
如果唔係俾粒糖都賄賂

特首話要開file

On9咁都得 醫護真係罷工啦 咪撚醫班大陸閪 等佢地死哂就無事散播唔到 無謂為左堆自撚私生化武器浪費自己生命

如果報icac有用
黃店一早收哂皮啦

藍絲on9思維
冇撚得救

呢隻奴奴係支聯辦網軍
同佢交手無數次了

屌

CLS

BTW ICAC仲在生？

收最多利益就係黑警，黑警認第二無人認第一

on9

屌你老母
買唔撚到口罩好嬲？

就下次學精d，口罩講到明唔賣俾藍蛆與狗

POBO第三條規管公務員嫁喎, 關阿布咩事

遲早藍黃當街開片

阿布泰太過左膠
剩係HA醫護優先，
唔好理入境海關食環

就連投訴文都寫唔出。

而家比條仆街格駕硬寫個point

低到一個點

icac唔係要好足料先會開案咩,如果仲有用既話
就咁亂報好少理

藍絲以後無囗罩買唔好問點解

CLS！！！

佢地咪報囉，阿布百貨都冇收利益有乜問題，大把地方出示學生證有優惠，佢地唔報埋ICAC?仲有之前沙士公務員借錢易d又關唔關事...

推！！！！！！！！

我都係咁理解, 市貨賣係無問題.

咁之前physical 俾公務員plan又計唔計？

icac夠膽查先算
懶正義廢柴部門

睇唔到有邊個位有違例

咁公司樓下coffee shop
show員工證有discount點算？

本來醫護公務員就冇必要自己仆出黎買口罩
suppose政府機關有足夠支援

隻小傻鳩係咪嫌醫護擺工速度唔夠快

如果醫護工會見到，都唔知笑好定喊好

罷工*

屌，你祖國咪又係好多野都軍人優先

！突發！銅鑼灣有大量口罩出售

曲線支持醫護罷工

告完都唔代表你會有口罩
人一藍

係喎

用錢買有咩問題啊

成班廢物

有

有無得舉報貪污

咁其他鋪頭俾公務員有折扣優惠，係咪又犯法？係就屌埋金拱門俾狗優惠

Good ball

咁要檢舉散仔會先，佢哋收咗唔少錢，所以親中派冇不反通知書出嚟行都冇人拉，冇人告非法集結？ICAC 唔該做嘢⋯⋯

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

玩on9野，不如以後講句黑警死全家先俾買冇賄賂拉嘛

搵人入稟搞呢個先啦

哇我屌你老母

死全家啦仆街

係咪要實名舉報，如果係我唔信藍絲會做

咁之前d 差佬收埋d 果籃，奶茶點計先

想睇留言

佢咁做根本多鳩餘
純粹為宣傳
公務員一定源源不絕有罩用
使撚你去擔心
矯情，嘔心

我仲要順便正視聽
逢親預告式賣口罩嘅都係賤人

你得一千幾百盒
唔使十萬八萬
根本唔使預告都賣得哂
預告純粹為咗做勢
話比人知你勁你有辦法你有良心
結果就令人嘥時間嘥腳骨力又買唔到

正垃圾，個班係最要口罩頂住嘅人。

弱智真係罪黎

即係擺醫護、海關入境上枱

三個政府部門一齊罷工會點

重點係佢有無收翻利益
無啦啦海關點俾利益佢呀on99條友真係

呢個又係一個垃圾藍gp

我哋又寫信去ICAC
將親中團體向警務處嘅捐贈饋贈作為證據
指控佢哋為咗係警務人員執行職務時獲得一啲嘅優待例如 不進行檢控 不進行任何執法行動

戇鳩 香港無icac 架dllm

呢D「人」中肺炎對世界係好事

電影內機構
神盾局咁樣樣

為咗唔俾自己人食『人血饅頭』而打自己人 支那水準內戰內行

OnL9. 牛肉飯9折有冇問題

要證醫護利益送俾佢先違反防止賄賂條例,正價買賣係冇問題

你錯la個個唔係公務員飯堂
係類似工業大廈個d只可以服務該大廈既工作人士/業主
係個個飯堂既經營規則
唔守反而犯法

而公務員plan其實係公會plan
係俾入左公會既會員申請
其他公司一樣可以傾到
所以無問題

其實向ICAC舉報左嘅內容係唔可以同第三者透露

正解，衝出黎柒

阿布老細係前海關，佔中被革走

咁黑警 收捐款又點計
收檸檬茶點計

可能3萬人用一枝唔當賄絡
好cheap，藍絲送嘢特別cheap

戇鳩

有本事 唔好用阿布泰拎 問工聯會拎嘛

即管同你認真討論一下
《防止賄賂條例》第3條：
3. 索取或接受利益
任何訂明人員未得行政長官一般或特別許可而索取或接受任何利益，即屬犯罪。
- 訂明人員的確包括海關
- 但係留意返，係「未得行政長官一般或特別許可」。

咩叫「一般許可」呢？ 係一早喺《2010年接受利益(行政長官許可)公 告》入面白紙黑字寫哂：
4. 商人等給予的利益
（1）除下文第 (2) 款另有規定外，凡訂明人員均獲准在下列情況下以 私人身分索取或接受商人、商號、公司、機構或會社所給予的任何禮物 ( 包 括金錢及其他禮物 )、折扣、貸款或機票費、船費或車費 ——
(a) 訂明人員的配偶、父母或子女的受僱條件規定可享有此等利 益者;或
(b) 因訂明人員本人、或其配偶、父母或子女為某機構或會社的 成員而可享有此等利益者;或
(c) 訂明人員本人、或其配偶、父母或子女身為長期顧客而可享 有此等利益者;或
(d) 在正常運作情況下可享有此等利益者。
（2）上文第 (1) 款所給予訂明人員的許可，只在下述情況下適用 ——
(a) 非訂明人員亦可按照同等條件享用該等利益；以及
(b) 給予利益的人士與有關訂明人員並無公事往來。

講完。

唔駛理佢，唔會開到files

即係民建聯咁捐好多嘢就冇利益衝突問題？
而家醫護/邊防人員冇口罩情況仲嚴重過警察冇好嘢食冇按摩棒用

ICAC執撚咗㗎喇 都2020年藍絲仲係咁天真

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

佢地仲話要投訴
罷工醫護係肺炎病患先唔撚番
叫政府拉鳩晒佢地去隔離

藍線個思維係咁撚弱智

罵人支那前，唔該做好自己本分先

你都係用緊支那用語

理撚佢

傻的嗎.....

係咪應該盡快搵返呢堆記錄炸去icac?之前仲好似有送飲品現金

其實佢有比埋私家醫生, 已經唔會有事

比禮物比飯黑警個d拉左先啦
送完禮做犯法野黑警就唔拉

阿布高調因為有人想舉報 唔賣啦

賤種藍屍全家中肺炎死清光

隻野支那豬黎下話

係

而家個個都一樣價咁賣
醫護可以唔買

民賤聯免費派口罩就係要搵icac啦

香港交通突發報料區.....

剛剛有單on9炒車.

入境署同零售有咩利益往來 利益輸送？？？

人一藍

黑警收咁多生果籃又捐款又盛，告得
同埋689 5千萬呢？

條友根本乜7都唔識，搞清楚咩叫offer同invitation to treat先啦，仲夠膽打咁大篇嘢，想笑死人？

唔洗擔心喎無左icac好耐

仲有老細被革走嗰陣, 佢啲海關前同事有份接濟佢

講個笑話

唔做你生意都唔得
惡撚到
藍C去到危難一味只係識得屌
屌醫生 屌商人
又唔會去屌政府 垃圾

屌你老母，黑狗收2億"捐款"，又唔見你嘈

冇用㗎 呢啲專業打手個帳號係假的
呢個就係支那用人哋制度玩鳩返人哋制度嘅常見方法 之後話9其他國家 互聯網唔實名制就係咁㗎啦 我明玩你呀吹咩

呢個舉報根本唔成立，ICAC睬佢都傻
不過阿布係好心但做多咗

一齊唔好要囉
扔落海都唔益藍屍

做藍色熱狗

拉咗民賤聯未？